反紅媒大行動

快D 揾日一齊圍堵TVB
24小時做政府嘅傳聲筒，又同魔警合作。日夜洗腦，荼毒老人家，製造家庭撕裂！
我地一定要踢走紅媒電視台！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】